全城FB&IG轉頭像 - 黑色洋紫荊

黑色洋紫荊 — 香港被毀，但香港人絕對可以令我城重生。

希望用一人接一人既力量，令全城凝聚住抗爭既氣場。各位巴絲請立即更換你既頭像！

Photo Credit: 文宣組巴絲

轉咗未各位

聽朝個個一起身開fb ig全頁都係黑色

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

一夜感染

已轉，幫推

依朵唔係洋柴荊嚟

咪岩囉 你打錯字

唔好睇少一張圖 絕對可以叫得醒裝睡既人

Push

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

好似黃絲咁 長傳長有

push!

今次冇分立場 黃絲藍絲都可以企埋同一陣線

叫哂一家大細轉啦！

push

推

社交媒體既力量大到不得了 大家要好好利用

telegram whatsapp 都可以轉埋！

文宣gp既巴絲手腳好快 已經做咗唔少宣傳圖像出黎

唔好玩依啲啦

記得tag #黑色洋紫荊

唔好睇少一張圖既影響力

已share 去FB go

上次黃絲帶比人借刀仲未夠？
你地玩飽佢

要借刀做乜都有事

可以做聰明少少唔洗比位人地入去抹黑班勇士
你就係蠢人一個

任何有可能幫到的事都值得做

已轉！推呀

換

你咁叻不如跟你學野？鍵盤戰士？

我係琴晚有份衝個個

已響應 推比更多人睇到

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

想有更加多人加入唔係淨係靠衝
社會凝聚力就係靠呢啲

唉，屌你老母

絕望中看到神就看見曙光
最少第一次見到連登仔撐耶穌，都算係神蹟

點

呢張圖主要係團結藍黃絲，可以一用

各有各做
你衝既故然要多謝你
和理非好 文宣好 都要有人
咪由佢地做
槍口對外

求同存異 各自爬山

不如改做 唔篤灰 唔割席 唔抹黑

前線兄弟需要既係呢d信任
唔係whatever it takes

記得share 出去

AirDrop 大法

facebook抗爭
原來真係倒退返去2014年

推呀

幫你長推

再推

三推

轉咗

換左

將黑色洋紫荊整成小貼紙，好似街邊買旗嗰種周街派
到時周街啲人身上都貼黑色洋紫荊旗

啪啪！啪啪啪！
Fight for Hong Kong！

可以自己print 出來
再貼上身或袋

聽朝張ICON下面就會有朵 E.G 理大物治 中大醫科

冇用fb ig

幫推

屌你老味玩夠轉icon未

HK01去左邊

係咁多先 睇大家反應

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

憑乜野覺得藍絲會企埋同一陣線？

已轉
寧為玉碎，不作瓦全

"Por la razón o la fuerza"
「依靠公理或武力」

pish

"Por la razón o la fuerza"[1]
「依靠公理或武力」

已轉

pushhhhhh

We are Hong Kongers!
Never tell yourself
You should be someone else
Stand up tall and say
I’m not afraid, I‘m not afraid
香港加油

基本過欄技巧

Psuh

會唔會整fb頭像框？

喺公海gp見證logo誕生！想多謝畫logo嘅巴打！

推！

鍵盤戰士盡下本份 歡迎拎去用

香港人加油！

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

講起爬山

［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

呢個都可以

冇意踩場

其實我前日自己都做左一幅，而且當時反應唔錯。好希望有人可以印出黎做衫做旗做貼紙。

"曾讀過陶傑先生一篇文章，洋紫荊係一種不育花，無自我繁殖能力，百年難得一見，全球唯香港呢片土地有，縱使不育，佢亦遍佈本土處處。香港，呢個地方亦係歷史的百年奇蹟。二百五十年樹地，百年樹木，十年樹人，願港人生如此花，橫歷史長流之中，終可落根此處，於是葉連樹，樹連根，根連地，地連水，水連人，人連花，同蔭我地的後代。勿坐以待斃，使無花國，無國花之人，消滅吾眾之身份。"

皮肉磨利刀

見到Dylan Thomas有少少感動

文宣組

pushhh

支持 不過實在太唔想見到抽氣扇
自行換咗全黑

做埋啲左膠野把撚

正 又有左膠活動玩
黃絲 藍絲 彩紅LGBT
今次黑色

要拉和理非 係要做少少左膠野架啦
雖然佢地只係人數上幫到手 但係勇武派經過琴日都要d時間休息同重整旗鼓等今晚

我地最緊要係夠人 要人就要拉多人目標一致既同伴出黎 包括和理非

各有各做，軟硬兼施

借用了，嘗試用於讓海外港人出力公眾藝術，返唔到黎都可以係國外宣傳

林鄭一定好撚痛

係囉，林鄭聽朝起身一定痛撚到仆街

[海外港人出力] 返送中 公眾藝術行動 召集
發起一場公眾藝術
你唔洗係藝術家，因為係全球任何人都可以響應的

如有意者，嘗試放下一日行程
在當地張貼大量有關返送中既相or行動LOGO 係 當地遊客區

EG:

最緊要係大量，統一，多途人，注目。

希望利用你地當刻既地利，和應依個行動

無fb ig

但都push下先

唔係靠衝，唔通靠你整張濕鳩圖呀傻閪

可以嘅話晒你幾秒鐘，入去留個言，可以嘅話叫多啲朋友來
〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

小弟通知咗大家我聽日會去同朋友拎錢
如果順路可以join埋，中環所有銀行都有總行，你拎港紙／美金都無所謂，甚至問開戶詳情都得
最鍾意多人喺中環來睇我拎錢，你唔撳都可以來睇
唔好問有無用

利申：非鍵戰，就算聽日得我同朋友同記者都照去

－－－－－－－－－－

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

大家保障自己對眼可以帶做實驗眼鏡 勞工口罩
必要時更換 咁樣對眼唔會受傷
加油！

再推，已換

Bauhinia movement

紫荊運動

#黑色洋紫荊

已支持

#黑紫荊

會唔會簡潔啲?

推推

blakaena 好D，因為係以港督卜力命名

會！

紫荊同洋紫荊兩個品種嚟

個名好難入屋，要正名一個運動，簡易得嚟有共鳴兩者需要考慮

洋紫荊（學名：Bauhinia × blakeana[1][2]），别名香港蘭（英语：Hong Kong Orchid Tree）

Orchid Movement?

蘭花運動

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

勇武和理非

各自爬山

窗口對外

目標一致

[起底第一波攻勢] 召集所有港共官員議員既校友：華仁、喇沙、聖方濟各等人合力割席聯署，推到母校割席為止！

已轉 推

又係呢啲濕尻野

轉好

未見好多人轉，要係 fb 散出去。

已轉， 推

好！

燒埋自己自然會企埋一齊

屌，膠過閪

呢啲野有啲無謂
不過唔阻止

個花瓣太尖

其實2014年嗰次成唔成功？

其實就咁睇可能覺得係小事
但樣樣小事加埋就係大事

Agree

可以俾普通人有一個最廉價嘅表態先

香港加油!

推 轉左

其實點解會覺得無謂？
你有你做
我有我做
你地衝前線
我地轉icon係凝聚社會
完全兩邊唔同嘅事黎
你唔支持亦毋須反對

讀寫障礙表示睇左一陣先明

都唔知轉黎做乜鳩
真真正正鍵盤戰士

轉咗
咪當感染吓身邊人囉
咁又屌一餐

藍絲點解會覺得燒埋自己

一旦通過所有人都受影響
難道你以為果百幾萬全部黃絲？

推，已換

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~

只會令到人post完相唔去 冇咗一堆potential 出去既人

亦都會引起唔留意既人既注意

其實每件事都有正皮兩面 希望唔支持呢件事既人唔好係到唱反調 其實大家目標都係一致

同時呼籲大家6月12號記得企出黎！

請廣傳！！ 謝謝！

支持

大把藍絲覺得自己行得正企得正唔會有事
你自己去港人港地都有眼睇
唔通個d 仲唔係藍絲？

你話多咗d 中間派支持都合理
藍絲都支持會唔會諗多咗

條片最後用咗樓主張圖
希望大家推一推
等多啲人參與612罷工罷課

小弟同朋友，用有限嘅時間，有限嘅腦力，夾手夾腳整咗呢條片。
可能我地做到嘅事情不多，但香港人還未到絕望的時候。
現在我們還有力還有發聲嘅機會，希望大家把握機會，作最大嘅努力，去向政府說不。

借圖

[反送中] 召集TWITTER USERS！文宣TG谷！

可唔可以整幅天佑義士

facebook已增特效，大家快啲轉！

Pish